[有圖]突然發現個bar唔見左 點算好

個status bar去左邊

買過部

跌咗落樓下

幾型 keep住咁

咁多頁app
你用得哂？

個bar都唔重要 算啦

Reboot

睇錯個bra唔見左

我都係

資源回收筒>復原

仲想入嚟comment 「買過個」

有咩分別？

頂果條？